痴能線，天氣一涼返少少就一街黑絲姐姐

快d冬天啦🤤🤤

屌你老母

痴能線，天氣一涼返少少，樓主老母就趕住開工

痴能線，天氣一涼返少少就有樓主攞個老母出嚟比人屌

純文字討論

唔該D四五十歲阿嬸就著返條長褲啦

淨係姐姐妹妹夠架喇

伯母都著緊黑絲比我玩緊

唔係話唔信你 不過你開左個post，我滿心期望入到黎 一打開，屌，原來圖都冇幅 如果你有幅圖既，就算假既都好過冇 起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母 點知家陣冇野證明到你講既野係岩 又冇野證明到你講既野係錯 就好似係街果D gay篤桃咁，同你講上帝存在 問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在 大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛計（偈） 一句到尾，你而家都係冇圖 冇圖既你開個post做乜？ 人地入到盞令伯友難做，點解要咁不孝？ 不孝有三，無圖為大，而家我唔理你，話知你猴子偷圖，點都死幅圖出黎